Title: Symphyotrichum eulae (Shinners) G.L. Nesom
Description: In hac habitasse platea dictumst. Etiam faucibus cursus urna. Ut tellus.
Image: https://source.unsplash.com/random/?modern
Date: 6/9/2021
Keywords: web
Category: Zamit
Author: Yadel
Tags: portfolio
Published: true
Background: #dae774
Color: #4efe77
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Minime vero istorum quidem, inquit. De illis, cum volemus. Portenta haec esse dicit, neque ea ratione ullo modo posse vivi; At certe gravius. Quae hic rei publicae vulnera inponebat, eadem ille sanabat. Dici enim nihil potest verius. 

Octavio fuit, cum illam severitatem in eo filio adhibuit, quem in adoptionem D. Ergo ita: non posse honeste vivi, nisi honeste vivatur? Scio enim esse quosdam, qui quavis lingua philosophari possint; Omnes enim iucundum motum, quo sensus hilaretur. Ac tamen hic mallet non dolere. Tu autem, si tibi illa probabantur, cur non propriis verbis ea tenebas? 

Si quae forte-possumus. Sed quid sentiat, non videtis. Expressa vero in iis aetatibus, quae iam confirmatae sunt. Vos autem cum perspicuis dubia debeatis illustrare, dubiis perspicua conamini tollere. Quae sequuntur igitur? Ex ea difficultate illae fallaciloquae, ut ait Accius, malitiae natae sunt. Neque solum ea communia, verum etiam paria esse dixerunt. Nam quibus rebus efficiuntur voluptates, eae non sunt in potestate sapientis. Nam adhuc, meo fortasse vitio, quid ego quaeram non perspicis. Sed in rebus apertissimis nimium longi sumus. 


	An eum discere ea mavis, quae cum plane perdidiceriti nihil sciat?
	Hinc ceteri particulas arripere conati suam quisque videro voluit afferre sententiam.
	Quae iam oratio non a philosopho aliquo, sed a censore opprimenda est.
	Nobis aliter videtur, recte secusne, postea;



Te enim iudicem aequum puto, modo quae dicat ille bene noris. Utinam quidem dicerent alium alio beatiorem! Iam ruinas videres. Eaedem res maneant alio modo. Quae cum dixisset, finem ille. Cum autem in quo sapienter dicimus, id a primo rectissime dicitur. Occultum facinus esse potuerit, gaudebit; Ita ne hoc quidem modo paria peccata sunt. Hoc loco discipulos quaerere videtur, ut, qui asoti esse velint, philosophi ante fiant. Ac tamen hic mallet non dolere. Nam Metrodorum non puto ipsum professum, sed, cum appellaretur ab Epicuro, repudiare tantum beneficium noluisse; 


	Paulum, cum regem Persem captum adduceret, eodem flumine invectio?



Refert tamen, quo modo. Duo Reges: constructio interrete. Nam aliquando posse recte fieri dicunt nulla expectata nec quaesita voluptate. Hoc tu nunc in illo probas. Et nunc quidem quod eam tuetur, ut de vite potissimum loquar, est id extrinsecus; 


	Vos autem cum perspicuis dubia debeatis illustrare, dubiis perspicua conamini tollere.




Nec vero dico eorum metum mortis, qui, quia privari se vitae
bonis arbitrentur, aut quia quasdam post mortem formidines
extimescant, aut si metuant, ne cum dolore moriantur,
idcirco mortem fugiant;

Aperiendum est igitur, quid sit voluptas;



Duarum enim vitarum nobis erunt instituta capienda. Deinde dolorem quem maximum? Quid ergo hoc loco intellegit honestum? Equidem, sed audistine modo de Carneade? 

Sed venio ad inconstantiae crimen, ne saepius dicas me aberrare; At habetur! Et ego id scilicet nesciebam! Sed ut sit, etiamne post mortem coletur? Dat enim intervalla et relaxat. Et nunc quidem quod eam tuetur, ut de vite potissimum loquar, est id extrinsecus; Quacumque enim ingredimur, in aliqua historia vestigium ponimus. Quaerimus enim finem bonorum. Quid me istud rogas? Ita relinquet duas, de quibus etiam atque etiam consideret. 

Nam ante Aristippus, et ille melius. Tecum optime, deinde etiam cum mediocri amico. Odium autem et invidiam facile vitabis. Qui ita affectus, beatum esse numquam probabis; Totum autem id externum est, et quod externum, id in casu est. Non semper, inquam; 


Cumque duae sint artes, quibus perfecte ratio et oratio
compleatur, una inveniendi, altera disserendi, hanc
posteriorem et Stoici et Peripatetici, priorem autem illi
egregie tradiderunt, hi omnino ne attigerunt quidem.

Possumusne hic scire qualis sit, nisi contulerimus inter
nos, cum finem bonorum dixerimus, quid finis, quid etiam sit
ipsum bonum?



Non enim, si malum est dolor, carere eo malo satis est ad bene vivendum. Est enim effectrix multarum et magnarum voluptatum. Quod autem in homine praestantissimum atque optimum est, id deseruit. Ergo, inquit, tibi Q. Quod autem in homine praestantissimum atque optimum est, id deseruit. Praeclare hoc quidem. Et harum quidem rerum facilis est et expedita distinctio. Cur ipse Pythagoras et Aegyptum lustravit et Persarum magos adiit? 


	Sic vester sapiens magno aliquo emolumento commotus cicuta, si opus erit, dimicabit.
	Id enim volumus, id contendimus, ut officii fructus sit ipsum officium.
	Cuius quidem, quoniam Stoicus fuit, sententia condemnata mihi videtur esse inanitas ista verborum.
	Illis videtur, qui illud non dubitant bonum dicere -;
	An vero, inquit, quisquam potest probare, quod perceptfum, quod.
	An ea, quae per vinitorem antea consequebatur, per se ipsa curabit?




	Proclivi currit oratio.
	Nulla profecto est, quin suam vim retineat a primo ad extremum.
	Quid iudicant sensus?
	Falli igitur possumus.
	Beatum, inquit.
	Polycratem Samium felicem appellabant.
	Quibusnam praeteritis?
	Nihil opus est exemplis hoc facere longius.
	Si quae forte-possumus.
	Cum ageremus, inquit, vitae beatum et eundem supremum diem, scribebamus haec.




	Nullum inveniri verbum potest quod magis idem declaret Latine, quod Graece, quam declarat voluptas.
	Qui potest igitur habitare in beata vita summi mali metus?
	Paulum, cum regem Persem captum adduceret, eodem flumine invectio?



Sed quid attinet de rebus tam apertis plura requirere? Ita multo sanguine profuso in laetitia et in victoria est mortuus. Et non ex maxima parte de tota iudicabis? At iam decimum annum in spelunca iacet. Septem autem illi non suo, sed populorum suffragio omnium nominati sunt. 


	Numquam facies.
	Quicquid porro animo cernimus, id omne oritur a sensibus;
	Scrupulum, inquam, abeunti;
	Ab his oratores, ab his imperatores ac rerum publicarum principes extiterunt.
	Easdemne res?
	Nummus in Croesi divitiis obscuratur, pars est tamen divitiarum.
	Itaque ab his ordiamur.
	Duarum enim vitarum nobis erunt instituta capienda.




	Dat enim id nobis solitudo, quod si qui deus diceret, numquam putarem me in Academia tamquam philosophum disputaturum.
	Nummus in Croesi divitiis obscuratur, pars est tamen divitiarum.
	Quae quo sunt excelsiores, eo dant clariora indicia naturae.
	Nam Metrodorum non puto ipsum professum, sed, cum appellaretur ab Epicuro, repudiare tantum beneficium noluisse;




